香港僱主真係世界第一

唔知邊個話水下切割及燒焊好撚高人工

咁撚多牌 先值1萬3

仲要D牌冇乜人有

三十個月花紅

申利 9up

返工時間比你游水仲想點

在職培訓 俾埋錢你考牌

痴撚線工
office 清潔都16000蚊

聽返嚟係幾千蚊一個鐘
佢會唔會打少咗個0

囉正牌返工潛水，9衝見工

一個月只係開幾日工, 可能更少

13K
對好多連登仔黎講
網上一定屌
轉頭去申請

其實呢d工種邊可能開足26日 真係潛可能一個月得三日 另外果廿三日叫你去搬野

On9 潛落水先萬三

連登仔不如倒籌兩萬比個腦細落水底浸兩個星期

咩都唔洗做 純浸 on99

呢間公司嘅老細
希望你打錯宇/改圖

唔係
你搵你老婆仔女潛撚落去做啦
唔撚洗上返黎
咁撚縮骨

唔識游水得唔得？
比架潛艇我揸落去幫佢整

所以請唔到人要登勞工處囉

呢d先聰明 唔開公司名 仲要奴記轉介
係度釣魚 跟住話請唔到人 要求輸入外勞
地盤公司好多都玩緊呢招 想逼奴記改例輸入外勞

佢請到人唔洗上勞記post啦 上得勞記就係想呃傻仔

點樣in?
等我打去屌鳩佢

呢d 8000蚊一工，一個月做3工都24000

諗住用學師牌頭就呃鳩人

跟住話請唔到人,要請大陸閪專才落黎做